賣PS4跟2games2手掣ps camera

CUH-1006
500GB
機器完全正常
Game 跟龍如維新同Killzone
2手掣 1黑 1紅
跟PS camera
跟電源線同HDMI線

HKD1,000

烏溪沙站交收
可telegram或留whatsapp覆

機已放